林鄭冇份返大陸開會

by pass林鄭？

消息指，張曉明認為，現階段成立獨立調查委員會並不合適，現時最重要止暴制亂，否則社會不能運行，組織調查也沒有意思。目前社會賢達組成的監警會，相信處理投訴警察個案時不會偏頗，但在事件平息後則可以考慮成立獨立調查委員會，至於出動駐港解放軍方面，消息指，張曉明沒有提及期限，亦沒有提到特區政府班子需要調整。